戴完口罩好多鼻屎

有無人都係咁

唔係正常應該相反嘅咩

唔係應該少咗㗎咩

拉

我戴完多左好多喎

仲鼻敏感多左

食完抵抗能力up

鼻屎仔

帶假野

好多面油

假嘢都擋到啲塵啦

我都係

流鼻水冇抹到,乾左變硬姐